終極文宣既誕生 升呢學新技

Sor9myNameIsP牌仔
原諒我只係近排先覺醒既香港人 not9
所以仲未甩到牌

因為之前發太多次加上身體差
哮喘底同蠶豆症（多數化學野都GG）
搞到依幾日都霖左
又柯又嘔又發冷汗又暈（吊 總言之好撚多）
好可惜尋日唔發夢齋睇直播
見到啲9既做法 （重點黎）
為左救一兩個支那仔而大派人手
平時已經唔見佢派咁多
點解一搞支那仔即刻派咁多人
仲要係快閃 黎一陣就走 咁浪費狗力 心諗無解

直到岩岩睇左對家做法
原來啲狗只係為左文宣先咁大費周章
下面有對家啲攻勢 慎入 可能造成憤怒可能洗埋On9仔腦 所以唔好亂傳

睇完呢啲野 我試著諗 我地真係要好好好冷靜
有時有好多激象法我地都中哂計 現場分析判斷唔到
盡量唔好係明目既地方做啲打淨化香支港那既行為
唔係既話好易比位對家入 拉劇分化

有幾樣我諗過下既議建分享下
1）我地知啲犬隻cosplay果陣唔鍾意有鏡頭既情況下表露身分 同做越軌既行為（咁我地可唔可以用啲好細型既錄影機or針筒相機 或者扮下啲紅媒記者 等佢地掉以輕心 捉佢痛腳再搞暗黑文宣

2）暗黑文宣 ...

3）出黎發夢既人 搞唔搞到個街站 即時check職業公司 add埋TG 大圈子咁唔比狗挽呢隻遊戲 係細細個學番既Bully

4）冇啦屌 冷靜啲呀咁多位 唔好以氣做事 勁衝就小心係鬼 多數香港人都好和平 識過既brand3仔都好講義氣同有心

Btw Comment一黎屌9我鬼既人 一係我講得唔中肯一係佢就係鬼 想降低個post既效果

另外想同啲mon post狗講 提出黎既野可能一直做緊可能plan緊去做可能未來會做 醒醒定定 唔好行差踏錯 你仲有好大前途傢垃圾廢狗

後補職業證明

光復香港
時代革命

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

自推廿次

1. 唔好扮記者

2. 偷拍俾自己人誤會又出事

一搞機場 政府就出招拆 好明顯機場係弱點 大家對準黎打

818

推

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白